是日晚餐 墨丸酸辣米線 + 脆炸雞肋 & 撚廚

今晚冇煮飯 因為去左六四晚會
留學撚冇法同大家一齊抗爭 只可以去呢邊集會同share文宣
希望所有六四死者 梁烈士 陳彦霖 周同學 同所有犧牲既手祝可以安息

光復香港 時代革命

加油

炸雞好食

撚廚 燒肉越南bell

巴打去咗邊到留學？
d人好似個個都唔戴口罩ge

完左了

佢撒左少少糖係面 又甜又咸咁
廚房炸得靚 每次都多汁
加埋個好辣既參巴醬

bahn mi 個包好似好新鮮
btw, 集會多唔多內地人?

澳洲
呢個聽講除左係64集會
仲係coronavirus sharing party
所以好少人帶罩的

唔多呀 上年六月頭幾個集會先多大陸人
有次仲係領事館請班大陸人黎搞事
自從果次之後 就冇乜了

呢間個bahn mi又平又好食
每次都突登過去
佢鋪位連工場 所有包都係自己焗

我今日仲收到個中國簽證公司既電話
一有人聽我就問佢今日幾號
佢問我咩意思
我話今日係6月4 佢就cut左我線了

巴打係咪melbourne?
聽朋友講澳洲的意大利菜好正
因為好耐以前有班意大利人移民過黎
所以煮野好正宗

勿演

毋忘六四

係呀 有條街係意大利街
全部正宗意大利菜
呢間個pizza拎過世界第一
Pizza margherita with fresh mozzarella

見到燒左枝旗 唔知點解好好食慾

pizza 睇落正宗
想食意粉

好爽歪歪架

Pizza好食 佢地係用d專業pizza爐
放入去一分鐘就可以出爐
好食
香港cwb 間mother of pizza有差唔多水準

燒果個係外國人黎架
佢燒完之後 仲踩左好多下
踩熄左個火 我以為完啦
跟住佢係d灰到執返起d再燒過

嗰啲咩350度定400度爐
係意大利食過
未試過mother of pizza 之前想試
淨係試過中環加州大廈ciao chow

禾未去過意大利啊 想試正宗野
果間幾好食呀 pizza可以雙拼
記住搵多d人去
Pizza好大 多d人食就可以試多d

係外國其他地方食意大利野
係餐廳班鬼佬一人一份
搞到要自己食哂成個pizza

呢位外國手足好正

自己食曬成川真係好辛苦

我啱啱黎澳洲頭兩年住homestay
我個host係父母加一對成左年既仔
每個人最少都過二百磅 你就幻想下間屋365日都有4個聖誕老人係到行黎行去

咁佢地呢就好鐘意食 Dominos
當然係每人食一個大批
我試過有個月食左七次pizza

用窯爐烤嘅pizza真係好正好好食

所以巴打嗰時都200磅

Sorry

果陣都還好
之後識左個女朋友仔就好似放棄自己了
主要係每餐我都鐘意叫到一枱餸
仲要食到頂住喉嚨我先覺飽

我地一齊努力
咁先遍地開花架嘛

我係叫到一枱餸
搞到男朋友越來越肥嘅仆街妹

宜家都食好多

果陣每餐都要食到300%飽
如果食完飯一拳打落個肚度 應該可以音樂噴泉咁嘔返曬出黎

肥仔食得是福

我個口含住啖鐵觀音爭啲噴咗出嚟
巴打之後變返正常飲食
有冇後悔以前咁喪呀？

樓主現真身

冇啊
反而覺得喪食十幾年 只係用左三個月就減到肥
條數好襟計

放相差唔多自爆
同上面肥仔差唔遠

呢d相冇人睇過啦
係果陣分手之後去旅行影
我果陣三圍應該34 35 36

你又啱，我用你方法堅持咗4日了
感覺個胃腩冇咁大了

啱架啦
減肥係為左食更多好野
靜雞雞自己減 再谷肥男友
咁就perfect 池

係呀 差唔多
一完左個旅行返香港就接近90了

佢已經80啦，同埋佢就嚟步入中年
大家都要減減佢

食嘢方面有冇啲乜嘢係盡量唔食得架

冇架其實 基本上所有野都食得 只要唔過份同適量就可以架啦

我自己一開始行20/4 一日一餐效果唔錯
但係最好應該係18/6
你而家試緊16/8 慣左可以試18/6
20/4就唔需要咁癲

如果想再減得再極致d 既 可以計自己個tdee出黎
咁就知道自己一日可以食幾多熱量

你呢 係咪都食肥哂

頭先閪仔雞尖食咗8隻
雞翼3隻勁肥呀

我行一個月16/8先，下個月試18/6